周梓晴 三年幾黎點解你要咁對我

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

戴左帽分左手之後, 我衰手賤, 走左去撩佢whatsapp傾計
因為未分開果時, 我話請佢同佢2016年年尾去旅行, 想兩個人一齊高興下
但佢帽左我之後, 最後我就同左阿媽去, 件事令我諗返起佢
同佢wtsapp之後, 佢又會打俾我同我傾計, 去街, 上我屋企, 好似拍拖咁
(果時係今年十月黎, 唔係咩12月27, 28號呀傻B, 你仲有好多野未知)
就係佢同時同”傻B”拍緊拖, 又同我拍拖咁, 不過傻B就乜都唔知
我真係唔知佢係咪今日俾我摸完, 第二日就俾傻B摸
果種痛你地明唔明, 雖然佢成日話係處, 應該同我地兩個都無扑過, 但都好痛
佢一開始仲當人百痴咁話同傻B咩都無做過, 其實已經爆過幾次房, 只係未扑姐
每次我叫佢揀, 唔可以咁樣, 一定要揀一個, 只要佢肯返黎我身邊就得
但佢每次就會話, 唔知, 好亂, 唔識揀, 拖到2016年年尾已經有兩三個月
2016年12月30日果日, 我逼佢揀, 佢就話要一個月時間同傻B分手, 咁我答應左佢
點知第二日佢就同傻B去倒數, 但呃我話同朋友去倒數
我覺得唔可以再咁落去, 所以我就話, 如果你唔揀, 我就放上網俾同樣係高登仔既傻B知
跟住果晚佢先殺黎我屋企, 唔知佢用咩藉口同傻B講cancel 倒數
之後佢為左自己利益, 以免我公開俾人知, 佢就自爆講晒俾人聽, 包括傻B, 父母, 同佢個朋友
仲話肯同返我一齊, 但其實只係唔想我公開佢D衰野, 佢完全無諗過同我重新黎過
所謂既一齊就係一齊大埔海濱公園果時, 佢對住pkm go, 連望都唔想望我
傾計whatsapp時就好似普通至熟少少既朋友咁, 非常冷漠

下個會更好

又loop

1.
我: 點解你成日對我覆單字, 單icon
王抒優: 我不嬲係咁
我: 你知唔知單字回覆法好無誠意, 好無禮貌
王抒優: 我份人唔識講野, 唔識表達

2.
我: 點解你對我咁差?
王抒優: 我對你好差咩?
我: 係, 好差, 唔似拍拖
王抒優: 我份人唔識對人好

3.
我: 點解你要係個group講係ptgf
王抒優: 我講下笑, 佢地知我拍緊拖
我: 佢地點知, 你又無公開
王抒優: 你都唔公開啦
我: 我隨時都可以公開, 一齊公開
王抒優: 唔得, 要你公開先
我: 如果我單方面公開左, 你又日日嘈分手, 我咪好柒?
王抒優: 總之你公開左先
我: 咁一齊公開, 一齊放張拖抙相
王抒優: 唔得

以前我以為既愛情, 係互相了解, 互相溝通
以長遠拍拖結婚為目標, 永遠係埋一齊
大家一齊努力建立將來既家, 一齊儲錢買樓結婚
一齊成長, 一齊到老, 一齊考慮雙方既利益, 而唔係只諗自己
但遇到王抒優俾我既挫折, 自私同短視
我已經覺得好難搵到真正既愛情, 或者好既都已經俾人mark晒

不斷咁諗佢D衰野黎忘記佢

1. 賭錢輸左十萬, 搞到差佢細佬同媽媽錢
2. 由中學開始已經玩一腳踏兩船, 果時仲俾人排斥
3. 對傻B同我, 甚至而家條仔同我, 都係一腳踏兩船
4. 傻B果期, 同我訓又同佢訓, 仲要扮話淨係錫過
5. 同傻B就AA房錢, 同我就我俾晒D房錢
6. 其實一開始係扮單身去識傻B, 派帽俾我
7. 同而家條仔, 就淨係俾我錫, 用tg, email傾計
8. 以前特登買模型屋企一齊砌, 仲有寵物同一男一女
就黎砌好果時, 特登拎走個男既, 淨係拎住個女影相

讀多d書 強化下自己中文能力先？

單親, 屋企關係差, 靠自己捱到而家人工30k(未計花紅)
開始唔知為乜而搵錢, 越黎越多責任, 但無力再捱上去
感情仲衰, 王抒優vicky wong又搵我做兵, 又一腳踏兩船
帽事左一次, 一腳踏兩船左一次, 都唔肯同我重新開始, 要識左第二個再搵我做後備
由最初同我一齊訓都唔肯同我拍拖, 到而家我都係個後備
可能我太柒, 太on9, 太內向, 所以易蝦D, 佢可以轉頭就鐘意左第二個, 我真係做唔到
但我必須承認我都有識人, 只係我無咁易鐘意一個又一個, 跟住佢就用tg撩返我
真係無人知道佢講左幾多大話, 同我同傻B或者同而家條新仔講左幾多大話
如果死左, 可以證明我既真實感受, 令佢揚名上報紙, 都算有意義
反正我已經好攰, 諗住係到留底晒D料, 俾記者容易D寫
例如, 單親苦讀痴情男, 錯愛花心偷食大埔女子, 終結一生

利申: 勿相認

for reference
[木偶仔][攬炒][多圖]大埔港女王抒優一腳搭兩船始末

係個group到講ptgf, 又話只做熟客, 代表乜野

港女木偶仔同我一齊訓, 但又話無關係代表乜野

果時同傻B一齊又同我一齊, 個西鬆左, 而家應該更加鬆
同而家條仔一齊, 又肯俾我錫, 我以為有少少希望, 但應該係我太天真

xx晴

無圖